【47 人案】柯耀林宣布退出政治聯繫 不再參加各級選舉

47 名民主派人士被控「串謀顛覆」，大部分被告仍然未獲准保釋，繼續還押。被告之一、西頁區議員柯耀林的社交網站今（6 日）早更新，指收到柯透過福利官向代表律師傳話，發出公開聲明，即時退出所有政治聯繫及組織。

此外，柯耀林決定不再參加香港各級選舉及任何政治選舉，包括立法會及區議會選舉。資料顯示，柯耀林現為「將軍澳民生關注組」主席。

總裁判官、國安法指定法官蘇惠德周四（4 日）原本批准包括柯耀林在內的 15 人保釋，律政司隨即提覆核，眾人續還押。昨日律政司突撤銷楊雪盈、呂智恆、林景楠及劉偉聰覆核，4 人獲釋。

其餘 11 人的保釋申請今在高等法院聆訊，控方申押後，高院法官、另一國安法指定法官杜麗冰已表明，今日不會批出臨時保釋。

認輸喇唔打喇

剝奪放棄政治權利

一尻二個無膽匪類，當日搞35+就義正辭嚴講到火裡火裡去水裡水裡去。

啲五毛覆得幾撚快